公司同事仲係飲starbucks

連平時唔係點飲既阿姐都飲密咗，點屌鳩佢哋好？

仲飲starbucks咁老套

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

我自己磨豆飲

依家興咩？

屎水

男女廁廁格貼文宣

Genki可以咁做 但Starbucks 千奇唔好
因為Starbucks本來消費模式就係賺外賣錢
你鳩坐反而令人有幼覺好熱鬧想幫襯

利申:無讀過經濟 之前見FB有生意Page講

管唔到人 只好搵啲相熟嘅人傾 慢慢滲透佢地

原來可以咁